[輸民意啦,讓他走]嘅左膠已經紅到海外華人國語網台

這個問題不得不說🔥什麼是「左膠」？他們遍佈世界🌍 戴著善良和道理的面具🎭 🇺🇸美國伊朗對峙 🇭🇰香港反送中等事件，都有“他們”的身影 | 新聞拍案驚奇 大宇

4:54-5:07
左膠一詞亦開始受海外華人注目

段片由停車熄匙講到西遊記儒家>輸民意啦,讓他走,私了>秦檜>共產黨顛覆美國(文化,傳統,色情教育等)>美伊軍事衝突>越戰>白左>環保>難民>中共迫害宗教,法輪功>返送中嘅天滅中共標語

台灣都會講左膠

PUSH